如果出解放軍 大家第一時間會做乜？

我就會第一時間請教佢地摺被嘅技巧
眾所周知解放軍摺被世界第一㗎嘛 梗係要好好把握住呢個機會請教一下佢地啦
唔知道大家第一時間又會做乜呢？

去尖沙咀碼頭 接美國海軍陸戰隊
US army come, I lead.

呢個係我之後會做嘅嘢

this way sir

指去狗總

一定要啦 最好夷為平地啊

帶路

記得帶佢地去哂港九十八區嘅警處啊

真心好想佢地出黎囉佢地唔黎我點樣請教佢地摺被啊